其實TA教學助理係咪overpaid

其實TA教學助理係咪overpaid
平時已經做埋啲冇乜用嘅嘢
就已經有17k
又可耳wfh

是

On9

俾人當老師咁捉去教書嘅點計

唔教書你去做TA jm9

邊間開萬七咁開心

邊個話間間都可以WFH
TA賤過狗

萬5蚊都無仲overpaid?
你話教書overpaid就真

教書咪一樣係 好多中小學教師on99

7小陣

唔好自己睇到既ta = 所有其他學校既ta

間間

我見請人得14k

大學Ta都係得萬7？

咁慘仲唔辭職?